人在東京 扁桃腺發炎 買邊隻藥食？

係香港食左2次3日藥都唔好
睇第三次帶埋去日本食晒都唔好
日日都有黃痰 帶血絲
求問日本藥店有邊隻岩醫好我

不如睇醫生....

樂信有用
但一定要一日三次食足

龍角散

係日本睇？ 未試過 又唔識日文

但你食左其他都無用..定你幾時返香港

我唔係香港

下禮拜二

Google 翻譯定俾護士睇，之後等位啦
扁桃腺發炎，好痛苦

バイアグラ

即刻買機票走啦